關於今後行動方向

利申小弟冇讀傳理等等類政治學科亦冇咩政治智慧 只係個engine hd可能講野柒下柒下 但小弟表達自己個人意見 請先睇完我既小意見再屌我

其實小弟我覺得 經過區選大勝以及人權法被兩院通過之後 應該要回歸翻六七月既抗爭模式 以遊行示威為主 因為政府已經無可否認民意係我地抗爭者身上 我地只需要之後不停向政府施加壓力（配合區議員立法會議員） 假如和平示威都比支共政府鎮壓既話只會更加顯露佢地既丑陋

反而我地以開花堵路為主 我地經過兩星期黎明行動已經知道港豬最愛翻工 會無可避免地同藍絲仲有狗發生衝突 比左d狗做野既正當性 對手足個安全帶黎威脅而且對運動冇太大幫助 成本效益唔成正比

我地宜家應該做既係配合特朗普貿易戰加人權法既戰略行動 對支共打擊最大化亦唔會令香港焦土化 而且等埋所有非建制區議員上任之後做既偏黃執政 例如有人講區議員爭取連儂牆普及化之類

抗爭做人都唔應該稱一時之勇 切勿再被被浪漫主義影響 認為如理工中大等勇武抗爭先係唯一出路 事實已經證明 抗爭永遠唔係一時半刻就可以成功 Be Water 抗爭模式應不停轉變

有人覺得我可能真係冷氣軍師鼓吹做休息jj 但我認為我地抗爭者冇人希望再有手足受傷害 轉變 轉變抗爭模式唔代表休息 亦可以好似六七月甘 三到唔埋兩個日就有幾個遊行示威行動 並唔會令運動降溫

唔認同請細力d屌 並令我呢個p牌仔既po沉底

有冇連登手足可以黎討論下

推